歡迎考車fail既入黎傾下計(42) 癲佬考牌區

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

原來係我中招

你唔好遲啲再開

你唔好再遲d

咒你肥

收返啦 無留意
對唔住呀 我要一take pass呀 窮呀

下次提我啦

咁耐架

點提你

我都提晒水
99X咁
你都唔睇

佢自己仲傻下傻下咁

好啦，咒你肥5kg

你等左21分鐘先發覺

205kg 小巴司機

食緊飯 咪咁啦

大家好 係咪有人講起我

咁犀利架真係
2個我喎

你去咗邊
掛屎姐姐

返嚟喇

今日大學interview
呢幾日做功課busy

你105kg?

102.5

打風都吹走

屌你 啲人名呢

in成點

佢食飯食到懵咗

10X lbs囉

我11x磅
真係大風啲都吹走

真
我以前90
8號波真係吹郁
但肥咗1X磅都無人發覺

痴線
咁高先11X
嘥米飯

頭重尾輕

好忙啊頂你

90kg？

咪爆喇

又係一個溫書的夜晚

唔知呀下次要整合係第一頁

上個post置頂呀 搵返啦

唔好咁惡啦 豆爺

俾我插兩插咪出晒火囉

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

應該記得 記得 記得 留住你

俾我錫一下就原諒你

我近派睇gay post 好撚正

穿梭機啱晒你

大家有無拍拖拖？

冇

我陪你

不了去搵啲姐姐傾吓計仲好

想睇

走先

我開親啲車post都上熱門好勁

nited with thanks

noted

自豪

Ok 嘅應該

大學生

好記得當年考試途中同個官理論 心諗肥梗沒哂考試包袱 所以尾段揸得好爽 但最後佢都俾我合格 可惜沒機會多謝返佢

幾多年前

二十幾年前

今日第一次去考試場地學
見到啲咁多死車 我都已經開始怯

希望

叻女

咁犀利
你同佢理論咩呀

叫你哋比心機讀書
幾隻字母都搞唔清

你都冇寫單位冇得怪我地

無事架
大不了咪撞埋去
講笑
其實真係無你諗咁難
只要揸多啲

仲搏嘴喎

你咁黑心

事實係

你未玩過碰碰車嘅

你下次學車通知聲先 我離開沙田區

初見一律當噸

唔准走
比我撞

扎死你

佢話我路口停得耐 阻住後面啲車 唔知係唔係趕收工語氣都幾差 跟住我就好大聲講好多貨車未睇清條路點出呀 跟住佢就沒出聲了

我有講起你呀
我地培正畢業嘅又出多個車手外太空

1kg =2.2磅

This is Gay

近e 幾年d 官唔同哂 好多都變左殺手 / 嚴左
(嚴左係好事
但殺手就 差d 死係佢手上 最後帽事)

巴打 考邊區/邊個考場

ok 借係架車黎 我同你死過

咁你又講得幾有道理

e 家過死車 等太耐 個考官會出聲 指引你 / 叫你行
之後有機會就肥左

終於考到 叻女

其實有時唔知點算嗰陣可以主動問考官可唔可以去 我考巴士試過 自己條線有死車 對面線又不斷有車來 跟住佢叫我慢慢過我先敢去

早晨

咁早

多謝

我想問呢 P牌係咪覆等7日工作天

Fail左

想問點搶快期

未有快期

唔駛 攞黃紙 住址證明直接上去 五分鐘搞完走人

我果個188 有無人考過

想知點拎係咪上網就得
唉

3月15先開呀
俾錢搵人抽啦
考咩呀

比錢搵人抽？
1A

犀利犀利

啱呀
所以咪10X lbs囉
有咩問題

咪傻

Fail左真係好撚7 sad

咁好
而家啲官唔知得唔得

衰咩？

泊車衰緊張衰自己 差少少 突左個轆
之後都灰左 上車無戴返安全帶
正常唔洗落車就無左件事 唉都係衰自己
之後調頭都無事 路試出去話第一組燈唔知咩轉左
點知佢係想表達第二組燈轉
我諗住轉佢就話係第二組
我已經出左去 我已經協左
咁岩又紅燈屌 佢即刻踩停我
之後都好順利 其實自覺路試揸得唔錯
如果泊得好唔洗落車就唔會唔記得戴安全帶
如果佢講得清楚啲我就唔會轉錯(唔排除係咪個個考官都係一樣咁講 但我學果時係教第二組燈轉）
最後都係覺得衰自己緊張同唔熟
本身上年8月考學左7堂
延遲到12月考學多2堂
點知又延遲到今日考屌
但佢上星期先寄信黎話今日考
我就即刻約操返2堂 點知就係泊車調頭唔熟
一衰左就搞到成個心態怯左 路試都衰埋
（個考官幾cool下無咩表情好似機械人咁）

都係衰自己緊張 但都真係好灰
諗諗下又要排過又要比過錢學
想問點先拎到快期 我自己3月15搶搶唔搶到
驚再排就過左學牌又要比多500蚊
停左兩次已經續左一次
政府停左又唔幫考車既人延埋學牌勁狗

好慘 等依度啲姐姐安慰返你

你考邊度㗎

培正

你google下 考車快期就有好多間架啦！自己格下價啦
唔洗太灰噃
我都考左三次

有無推介

我都係培正呀 有咩可以係到問
好少人1take架 我都明要洗勁多錢好肉赤
仲有呢 如果你係fail 乙部同丙部排快期會易少少
再補多啲堂啦 我就咁睇你describe好似唔太太太熟條路線
或者換師傅啦~

要續學牌真係超狗

不過唔係 可能你下次抽到另一個試場 要再學
不過揸多啲真係好啲架 個人會大膽啲 有突發野都識應對

其實熟架喇 但停左我兩次
我學完又停學完又停都唔記得唔熟了
仲要上星期先寄信黎話今日考

想問下一出試場左轉落斜第1/2路線同第3路線考官會講啲咩 我就係聽錯佢路知講咩第一個燈咩咩咩咩咩左轉 點知佢係指第二個燈

同埋排快期係咪都會係返培正考？

咪臭系
你停左唔比人考 但啲牌照到期 你咪賺到仆街

下屌重新排會唔同試場？
快期定係普通排都係會唔同？

快期同普通期都有機會唔同。。。
佢抽俾你

咁on9 唔同咁咪又要學10幾堂

想問下收費係點
如果自己搶到係咪就咁510去運輸處就得？

Hmmm
如果係左轉落個條其實佢好早就會同你講左轉
exact wording我唔太記得 可以問下師傅
不過可能下次唔係考培正~

咁仲考唔考好

係呀 可以自己試下搶 不過超難 所以我俾錢算
考車真係好貴
你做緊嘢定學生呀

岩岩做野 錢唔多
咁重考本身師傅租車費洗唔洗再比過...

你mean 仲考唔考車？
但都dup左一舊錢落去啦 考埋佢

要呀。。。 乜柒都要俾

咁撚on9

諗起我第二次肥佬好唔開心仲要俾二千幾蚊師傅真係心酸

屌以為同一個師傅就唔洗

咁你用佢架車考多次試咪俾多次錢囉

我地好多都fail 鳩下鳩下就會pass

我無
我第一次6月肥左培正係用醒目 好快有 7月考石蔭
第二次肥左政府就停左抽快期 9月開返 但個陣超難抽因為好多人停左考車堆曬係度 我個陣又驚有新一波會停 就排左正常期 琴日考

男朋友有咩表示？？

關你咩事

有無用jerjer 頂下你 啱啱拍拖好敏感 成日扯行晒

考邊到

佢培正

有都唔話你知呀咸濕佬

Pass左
唔同地點考要搵過師父？定同一個都得

應該同一個都得 多數師父都教九龍新界
不過你自己諗吓呢個師傅啱唔啱你啦，我就轉咗一個 好好多

開心野黎 發展得咁快 希望好快見到你結婚 記得請埋我 封一萬蚊大利事俾你

今日33宗確診 又準備停考車

咁我呢

你俾個屎忽我插兩下咪俾囉

非基

正喎 拿拿林先

我都覺 又多返
可能又取消夜晚堂食

咦hi我都係培正出生
其實唔洗10幾堂
培正最難你都考過 去番其他試場你會覺得好簡單
最多6 7堂都夠做
我嗰陣抽到培正快期10日就考 學左6堂 2 take pass
每次上堂都覺得忠義街易好多

我之前抽嗰間500很肉赤

原來培正最難？但路試我覺得路算難
係個考官指示清晰啲會好啲

傻人有傻福 下次見埋你破處

pass咗就算 sunk cost黎

我用過 比左錢學車王 同我500蚊嗰間
500蚊抽到 學車王都係冇聲氣
我覺得可以比錢揾幾間抽
反正有得退 同埋一個人唔會有兩個快期

我結婚有冇

咁如果兩個都抽倒點算

500果間係咩

同問

絲打就有鼓勵結婚生仔 避免支種驅逐良幣

你幾大
醒目幫你抽快唔快

你有冇睇過其他考場嘅片 比較下咪難
不過車咪又係咁揸 運氣重要

有一間會抽到先 跟著就即刻取消第二間 同埋唔會同一時間有兩個快期 所以唔驚兩間抽到

Pass左緊係冇所謂 唔pass真係暈係到
我考車仲大壓力過考dse

唔入銀仔落部汽水機 點會有汽水出嚟

真係咸濕佬

係 琴日俾錢都俾得開心啲

破咗喇？

都話唔會有兩個快期
個個都抽幾個 咁咪肥左過兩日再考過？

合格仲要俾錢嘅咩咁你幾時去攞p

踢你個春袋呀 乜都噁出黎

我幾大？ 22
之前快嘅 依家唔知

我踢你？

運氣真係超級超級超級重要

中非打

Yeahhh 算命佬話我會早婚 你可以準備定

咁快出pool實好靚女

又俾人呃10年8年

係 運氣同技術成正比

你講乜

係 好靚

關唔關你事 唔話你知

咁你肥咗之後你阿媽點同你講

睇個group啲人話6月肥都仲排緊...
而家係無快期定點

今日好似好撚凍 記住着多件衫呀大家

考車都要呀媽跟

你3次都同一個師傅？
我呀媽睇死我第二次考唔到 因為時間太急
最後成功左

諗起個po 叫雞都帶埋阿媽去 跟住個阿媽仲要同佢講加油

咁好人咁既點收費

俾租車錢 琴日上堂錢
二千幾

仲有究竟拎P牌嗰度係點㗎 使唔使等七日？

呢度暫時未有人合格答唔到你
問吓自摸c

丙部好難抽
合併易抽好多

好快咩 普通大學生都差唔多啦~

????????

召喚lihkg所有學神/P牌巴絲(83)

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哄下我囉 同我一齊鬧個伸左隻腳出黎個阿嬸
琴日佢勁開心 話要去還神

你讀大學咩？

笑死

唔使
3-4日已經攞得 穩陣啲建議4日

佢中意跟住嚟咋 同埋佢揸車護航

第一次唔同 二三 一樣

我叫佢黎佢都唔黎

咁大個叫呀媽做乜野事

係呀幾好人

thx 小妹 我懶得搵

補鐘$360一節

我想叫呀爸黎幫我開路 佢話你考牌係靠自己架嘛

吓 你唔知架
定我冇講過

好yeah 下星期去先

香港學車真係好撚貴

唔好笑佢

幾時幫我開路咁樣得唔得

你終於認同我係小妹

貴？ 我唔知市價

慘

我依家係沙田嗰度上好似係240不過教得幾好

小妹（有鳩）

差唔多啦

是

唔記得 你讀邊間？

你以為我做緊野？

Cu😭😭😭😭學生會好慘

係 死段狗

你培正 衰d 咩先
利申 培正出身

唔該有問題再tg你
98蚊就有P牌 點解學牌咁鬼貴

*90

佢好似會用講 路口轉左 前面燈位轉左 我果時都聽唔清楚都叫佢講多次
唔清楚就要 叫佢重覆多次 唔好怕
重考有機會抽其他考場
唔緊要啦 培正已經係最難 抽到其他考場都算易會輕鬆好多

因為佢10年牌都係990 咁除番開就90蚊1年
學牌因為 我都唔知 唔係點回血

睇到了 你都係衰緊張

學車王伏
我上fb 睇人 有d 收550-600都有
但真係快有期

邊間

仲有咩推介

就算e 家推介比你 都要 3月中 先開始有得抽

會唔會今年就結

會好似你咁 無啦啦 閃基

同佢結

同你個名一樣
恭喜

開心 恭喜你

有好消息記得講

邊個叫佢 基巴?

我bb

考官係幾號
咁開心 會問你問題 放水比你
一係過死車 等好耐 / 其他問題先會開口問你/比指示你

忠義街考210
讚我手車好

無人知你個bb 係邊個呀 ( 唔係d 韓星呀)

意中人

第一個話你聽

210- 有禮貌 但killer
emmm 咁巴打都可能手車 夠定/安全 先無比佢kill

咁你意中人 意唔意你
意你啫係男友啦

女師傅(??)
琴日見到有

你就好 我果個機械人咁

你考車目的係咩？

食姐姐

為個牌

my love 你去咗邊 好掛住你

唔係your love，你估下而家邊個用個acc先

What
基

我要月薪七萬個一個視光師 其他人死開

等兩三個月啦

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

Pin this?v

係呀 不定期更新

隨時又停考

今日又三十幾單好彩我就考

唔係

上次12月頭。。一到三十單已經停 cls

咪痴拉

諗住今日考完搞掂就了左件心事
停左我兩次

幾時
俾我考埋先停啦
1 take pass 好易姐

就快考

油塘考棍

個po呢兩日咁多人考培正既

176同我考唔錯唔錯 一take pass

係咪塊面長長地

我考油塘鯉魚門道 我淨係覺得佢後生同高大

俾返你男朋友我啦 我要錢呀你唔好霸住佢啦

佢人工咁少

唔少啦 好過九成人

都低過好多人

早抖

咁早 我岩岩瞓醒

瞓啦
你咁早醒

我叫佢早抖咋 霸住個有錢仔

油塘一take pass
補充考官182
幾好人 少少cool 似打份工而唔係想玩9你果d
俾分黎講算正路 唔算緊 冇大錯都應該放過你 （break/轉波都唔係做得幾好 架車chok左好多次 但最後只係多細剔）
停定大燈位先開簿剔 冇咁大壓力
（最大壓力係佢落車眼尾都唔望你一眼 嚇撚到我仆街以為肥左）

恭喜

上班

有無睇過木曜四一日系列有一集講飛機維修

有
STARLUX A350很正

有無企過係引擎前影相

梗係有啦

屌佢老母 上前上機前想同飛機影張自拍 佢唔俾

正常冇禁區證冇得落下面

個時係要搭巴士去停機坪行上機個啲廉價航空

你無禁區証就行啦

你有咩

根本無咁高人工
究竟係你低能
定佢吹水

你又返工

梗係有啦 可能仲高啲呀

好正

我的訴求是上班

唔係問你

佢點會冇佢嗰張應該仲可以去到多啲地方

做入境處好威

咪爆拉保護手足

Sor

你講我聽嘅

咪屈

真

今日去邊度玩啊

毒在家中打飛機

買馬

唔識 又唔教

燈神仲未起身

你睇連登吹水 post
定嗰班人做咗一定年期
Fresh grad出嚟人工唔錯
但都唔係你講到咁
正常啲啦
btw

點解豆爸咁on巨

你係咪第一日識佢

人地無咁講
其實好多行業都好威好揾錢架

你有無識人做視光師？我朋友真係咁 日日坐係鋪頭 一個月就有七萬

有個朋友開鋪 工都唔駛返 齋簽名 賣太陽眼鏡又十幾萬

好搵過普通醫生

又係153
好彩同你哋講嘢真係表面野

所以我先話讀書一定要專業

你睇下東華大學個mean3萬人工 好多文員仔做成世都無

一定要專科

護士係最易入行嘅專科
Poly三寶加埋視光都易入
測量 都算易

男妓

同埋最易食

咁你自己係咪

佢肯定唔係Fresh grad
做咗唔短時間
資料來源來自一位老uncle

琴日打牌終於贏錢 係年初一以黎第一次可以改番名做自摸王了

一係入政府做年年跳point
為錢為穩定
入境算係最易考
警察就易升人工高
EO TO 個啲就位多 福利好 辛唔辛苦就睇位 過三年就掉走 做四五年就升1 67萬人工加房津

我老婆做政府 生完個女就升咗做高級行政主任8萬蚊

點人做野 佢就幫人check簽下名

我就做軟飯王

你仲打緊

你最叻嘅成就就係揾到個咁叻嘅老婆
但佢呢幾年咪不停放產假生得咁密

啱啱訓醒

係 仲周不時入下醫院 一年都唔知有無返到三個月工

明正言順咁唔洗做

想講 世界真係咁唔公平 就算同一個post都有人好得閒有人好忙
大家追求嘅野唔一樣 好難比較

但係人一出世就係要同人比較 所以有時做人都好辛苦

對呀 對呀

我只係追求靚姐姐

依家有醫療卷 係多咗人買電話 雖然唔係一百percent落袋。但真係一舊大豬肉

燈神

你有無睇到我話咩 入政府做 做咩職位都好

香港無希望 如果你資質唔叻 就一定係求安穩

做公務員多福利 高薪養廉 權力大

可以玩弄權力係一件好開心嘅事

你成日都講專科
畢業前景好
係嘅無錯
但都要睇人
睇資質睇興趣睇努力
我無讀護士
讀咗其他唔錯科目
可能當初起身點得萬八兩萬
但呢啲日子唔算捱得耐
並且突破咗佢哋人工
咁又如何
好似做車房
香港人覺得低下層
篇篇我識幾個老細
人哋千萬買新樓
喺英澳人工高過白領

我噚晚開頭勁贏
後尾朋友換位
即輸到突

財神到

買甚麼.......馬雅 新騎師

當然行行出狀元

所以睇你想追求咩 最穩定係做專科 人工唔係最高

如果你有本錢夢想 絕對都可以成功 但就有個風險

係香港今時今日 最安全係入政府

我見到出黎投個票都俾人拉 我就好傷心 無晒希望

太激動 唔好意思

1/5/8/10

1/4/8/9

1/8唔可以買了

Why

個贏位唔跟住你

真係有關係

我一落場贏左個半鐘

竟然冇311....我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你

因為有明燈指引

想問下銅鑼灣有冇棍van師傅介紹？最好唔好咁燥底

禾唔認同
反而擔心政府裡面
有良知而唔走得嘅
入晒虎穴
做政府工移民無希望

陣間再戰過

傾吓計啫
各有立場

真
一陣再努力

我噚晚唔止半個鐘

點解咁講

係 我老婆去到外國一定搵唔返八萬一個月😭😭😭我自己又廢 想呻下
留係香港唔走就係做政府同專業 其他好難發圍
可以成功發圍個啲我恭喜佢地

今日嘅話題咁認真嘅

幾無陰公

唔同意

將來咩目標都好
相信自己
同埋堅持到底
最重要草多少少錢
假使最後無投身專業
你袋口只要有錢
你就可以有發圍機會
賺嘅錢/生活一樣可以超越好多人
btw, 今日同男友仔有咩節目

係佢覺得我條仔高人工

信祖哥

豆爸好易比人呻

佢第一次講時
我已經想話佢知
但佢又無比興奮
咁就廢是踢爆
等佢ff

但東華學費1年都11萬
要讀5年
55蒲呀 戇豆

比佢癲下

你普通大學都四年啦

我愛你

專業係餓唔死，發達都係要睇際遇同運氣，誠哥無讀過大學都可以發達，唔代表我地可以

普通大季邊洗學費咁貴先

所以考唔到牌

護士學校呢？

東華 明愛 係學店黎架 55萬呀

我錯

有無考慮去做警察？ 人工高啲

普通大學 當4年學士 最低消費5萬/年
4 年都係20萬
當中間要retake 比多3萬你 都係差1倍
係呀 rn 入職3皮 之後仲未扣 mpf 同 還學債

專科都要有腦先得 on99都唔見得揾到食

佢真係堅離地

未必，有d工係可以跟程序

各位唔好意思 係今日見到啲新聞好唔開心先亂講野 原諒我

真
專業餓唔死
`

咁發生突發野咪見真章 會阻著地球轉

知你有錢家底厚啦

知道絲打

今日無得見呀

命運注定
但都不能剝奪佢真係好努力
所以凡事要盡力

我讀果時 有個on99 fd
之後我同佢問佢佢做邊間 我一定唔會去佢做果間
我怕 會有好多 醫療失誤

返工係對沖

好彩太私隱唔post ig
都唔講太多佢哋知
真係極危險人物

佢發生咩事

考咗

我抓爆頭都

我發泄下咋 大家唔好怪我

收嗲啦你，以後坐車啦弱智仔

考咗
考到
兩件事

我發洩屌你全家好無啊

正常啲啦

俾你識穿咗

唔好

sad but turr

香港人的悲哀

咁又唔好豆嫂豆女無辜架
出力屌死豆縮算啦

學下乜野應該講乜野唔好亂講啦

屌你一個腦筍未生埋，一個腦缺鈣

豆縮今日on9 左

你靜啦
佢哋係傍樣
但無教/迫我哋要學
每個人追求野唔同
只係行行出狀元
我見豆叔咁講先駁

家底係點wfc 唔係去判斷一個人成唔成功

大把人好有才華好勁，但唔有錢

大家住得遠嗎
少別勝新婚
各有私人時間都唔錯

原諒我

一個男人結左婚生埋仔，重77下咁

屌你老味見到你地依啲家長就火起，點教細路

唔太遠嘅
我之後可以揸車去搵佢 開心

大家冷靜d 先

真
唔好成日講錢
好煩
做人最緊要有良知
同靠自己

佢今日一時傻咗
發口痕
原諒佢啦

係喎
有牌真係好

琴日行銅鑼灣跑馬地 好開心 下次就考

冇錯

發口痕我屌你老母好冇？
做人老豆都未識啊？

我真係無資格做人爸爸同老公

涉巴 冷靜少少 一單還一單 屌豆巴還屌豆巴 唔好屌其他人先

唔好再9up 用個腦諗過先好講野
有d 係原則性嘅問題黎
明知唔洗問 唔會有結果就唔洗問
9up 都要有個 譜

2000 sis 你架車比人貼左不準泊車，係咪未交錢

話咗你啦

我冇屌其他人啊

星期日出街已經一街都係on9家長帶著啲細路柒下柒下，起車場出入口尻跑，踩單車，踩滑板車又有，起條街度發癲又有，連坐低食飯，啲做人老豆老母嘅，都無自覺唔好帶麻煩比人，啲bb野擺晒起人地坐緊張凳度逼著人都當無事發生，唔開口屌都唔識拎走啲野，係估唔到上個網都有姐，千奇唔好同我講我無小朋友唔明個難處，我只會回你一句唔識教就無撚生

我係屌緊既然你為人父母，做人唔該成熟少少，偶爾玩下膠無所謂，但有啲原則係唔可以拎嚟玩

我諗你都唔想做出面街啲白癡父母，個撚個人生你又生，又淨係識拎個細路嚟做打卡玩具，但冇知識同見識去引導佢地成長做一個好人

黑色啊屌你

聽講考政府認可嘅有得camp錢
冇記錯好似係李健

沙田駕駛學院？

輸撚哂啦⋯⋯又無300蚊
儲埋佢補鐘好過

唔建議人買馬

真係要交學費

長賭必輸

咁快揸完車

係本多終勝姐

你

睇你夠唔夠膽姐

10000

屌呢到唔係講車咩

認真
無本有膽
我有勇無謀
輸撚死

係.....大家咩都交流
開始好多巴絲都上左岸

揸左個半鐘

唔係 本多都可以輸曬 只要你係燈神

我睇完都諗起佢

人身攻擊

嘩你去咗邊，好耐無見

賭馬

我一直都在
你真係好久不見

有冇收穫今日

冇輸咗幾百

佢應該唔係講你

事實 你又冇得溝貨 跑完一場唔中啲錢就冇曬 永遠買唔中又何來本多終勝

原來你就係燈神

我要刷存在感

前排好多嘢做

阿共奴

我26號pass丙部都係佢考，四山街。佢幾好人，好nice, 完全唔會令你緊張

阿布泰老細 唯一一個唔係政治人物被告（2個護士，李國麟，兩個社工，連關尚義，同鄺仔逃緊生）都無告
最後一刻先由進出口界改參加新東初選 咁就出事
兩個女得3歲同8個月
唉如果真係無得保釋+坐兩三年
相信佢最遺憾真係錯過兩個女寶貴成長時期

神

cup埋

林太是泰國人，林景楠說最擔心太太，「她在香港不是太多朋友，不太清楚正在發生什麼事情」。他說自己很愛家人，近日爭取時間陪伴他們，陪女兒去迪士尼等。林景楠稱，有勸太太與女兒離開香港，「就算我被捕入獄，我相信太太都會等埋我」。

番泰國等佢出番黎啦
得番一個照顧兩個女兩三年
無其他家人照應真係唔得
番泰國係最好做法
等佢出番黎一齊長居泰國

泰國都唔係好地方 一樣收柯打搞佢

泰國居勢未必好過香港
但至少林老版唔會係政權眼中釘
佢唔係初選大人物
就算罪成應該2-3年內出番
但出到黎都會長期比人監視
咁為左一家人無可能唔走

以前係小學度做
見太多怪獸家長 問題兒童
令我更加唔想生
就算自己正常咁教
個細路都隨時會俾環境影響到變衰

星期六日一出街就好多，家庭車亂咁渣，起高速行30又有，行路就細路尻跑，餐廳就起度叫起度喊，啲玩具四圍掟 而做老豆老母嘅一味起度食

老細又唔係反泰國政府人物
一定要啦。佢老婆係香港又無乜朋友
無人照應，要自己捱兩三年，會亂諗野

第一次見到佢覺得好似鄭中基

至少係個邊等到兩三年後佢出番黎（希望打甩（雖然好難）or更短時間，始終佢只係初選入面既小人物），之後先諗去邊，不過政治犯出番黎都一定要走架啦，好似64個班咁。
講真有係場運動出過力既政治人物都要諗諗啦，如果唔係遲早被燒埋

係真係好慘
個女得8個月。又唔係政治人物
你話抗爭派個堆都預左，個個後生一支弓幾年後又一條好漢。睇到佢仔細女細，老婆係香港人生路不熟。真係灰。
本身我諗住佢會同劉凱文佢地一樣無事，點知鄺仔無事 佢有事

諗起我隔離屋
一日到黑傳黎發哂癲既老母打仔聲

究竟發生咩事
我冇上黎兩日好似火藥味咁濃咁

又收錢

派未

打就有用咩 唔識教無撚生

我樓下都成日有户係咁嗌交
大聲到我都聽到佢哋講乜

咁佢哋究竟講緊啲咩

無

你黎幫襯我就得

四山街pass, 高手， 果時求神拜佛唔好中呢條，d死車多到路又窄又長命斜

巴打最尾考邊條? 正常合併試油塘好少考四山街

記性差
已經唔記得

高超道最易果條 唔洗做咁多動作 思考時間又多d

有講車 有講考車 有吹水 歡迎光臨

油塘覺得同天光一樣咁難

記得自己基就得 其他唔洗點記

見你咁火滾 咪平熄下你囉
岩呀 原則性 明知答案嘅問題 我都有提過
要用個腦諗下先講就最好 唔好9up到人條底線
人人讓一步 大家相處會舒服d

e家應該無事
豆巴今日 戇豆豆咁 食菜藥 亂講野啫

問e 到 d 人個個都知你真基

大家誤會晒我
我真係非基

就好似柒婆咁 大家都誤會你係衰人(基) ?
其實你係好人(直)?

你覺得大家都誤會左柒婆係衰人
但事實上佢係好人？
係咪咁講先

錯 佢(你)以為自己係好人( 直)
其實係衰人(基)

早晨阿 3點幾就醒左 Fk

我最憎啲家長放個細路上凳
由佢地踩污糟張凳
又唔抹返乾淨

聽都覺得個老母唔識教
個細路都學識佢咁
少少事就發哂癲係度9叫
家長真係榜樣黎

我都成日聽到個老母為左啲雞毛蒜皮小事發癲
Eq低成咁學乜野人生仔呀dklm
成日嘈住我訓覺

佢唔係長期都亂講野同食錯藥架咩

e 個嚴重d 好似係
例如 叫你唔好做e 家e 份 走去做 popo/咁
一個好大嘅 侮辱
例子咋 不代表本人 及 post 內d 人嘅立場

下星期考試 唔合格就再報過

儲定錢未

快d 合格 等你請食 5條友

問老婆攞

我驚fail

上次衰咩 你有冇講過

逆線爬頭 架波子唔讓我 我同佢鬥快

有料 仇富呀你

想問過咗線爬頭之後 對面突然有車 咁要點做？

幾架巴士霸晒我條線 我開始逆線時係無車 逆到一半架波子就轉出黎

我要停低定點？

打死火燈停係路中間

5680

停低 空波踩油 閃佢

好柒貴

我上次就係閃咗一下高燈 跟著俾油 然後就沒有然後了

寸到

下次你試吓

唔會有機會
一命爆機

你收到信未？

我正常期....又認錯人你

無留意 齊齊pass 齊齊買車

好 唔爆第6波就有得考

一個易燃物品，一點即著
一個天生無腦，講嘢nine up唔負

叫人去做POPO
即係叫人有人唔做去做狗？

好彩我潛左水

又肥？

下星期考

i can face all hkers

咁fail 定pass?

加返係資料庫先

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神
311 我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

無腳雀仔 pin this

咪即係我

你潛水都唔太關事啦 你又唔會點好似戇豆咁

你咁早起身

我加入左 追擊手行列 廢時你又戇鳩鳩up

同埋你考幾點先 我驚又 moon 唔切 post

下星期四朝早

你等消息啦我唔話實際日子你地聽

假嘅

等你肥！

咁又唔好咁黑心 佢PASS 左都要去補鐘驚佢做馬路炸彈

第二次考？

係

你個friend真係唔好彩喎

之前老闆話加我人工

但好似無咗件事 提唔提佢好？

仲想加

佢新年前應承我

定係佢俾個幾萬蚊當咗加人工呢

當然 封利是咁大

冤家路窄

咁世侄對我都算好

希望佢月尾會記得

你唔好成日咁得戚

決定咗心水未
我頭先再落去睇多次架glb

你今次真係要成功嗱

有無試坐？

提完就減架啦
你咁冗 仲加
下面d 細仲唔對你閪臉

我有懷疑 駕院d 場 考黎考去都係果幾個考官
抽籤都係果幾位考官互調

歡迎加入 追擊手大家庭

無手下 只不過平時我點佢地幫手

歡迎加入

其實你負責咩嫁

負責冗 扮工 扮做野分配工作

對下數 book下期

吹水為主

0900-1000 早餐
1000-1015 開電腦
1015-1200做野
1200-1400食飯瞓覺
1400-1415去廁所
1415-1500吹下水
1500-1600 食tea or 打麻雀
1600 放工

benz 真係好正
琴日住fd 屋企人架 舊車 ML250定350 好屍服呀

豆老闆

但佢唔記得加我人工 好唔開心

一陣比信封你就好笑

唔會呀 我萬四萬五蚊人工 養得起我呀

就算加到二萬都唔過份

無嘢做好悶

加500啦

請唔請人

我都係 仲唔記得加人工俾我

你個份有前途 唔好學我

我跟你好無大哥豆

主要落去睇多次個款同option
都有坐開MB車

唔做呢啲嘢
鬧完就算

maybench? 老闆車

我無人工

搵野進修 要目標 跟規矩 唔好俾人揸春袋

會唔會貪心左d

唔會 我本身話三萬 但佢只應承兩萬

你唔會合架啦

ml好坐，好好瞓

聽日開始去鴨駕，見學車就閘

笑咗

我驚我會忍唔住鬧埋一份

決定左新款GLC

Benz張點心紙好吸引

狙擊手

見考車就硬cut

你面皮真係架喎
唔洗做仲逗人兩萬

開返旺唔旺?

想要二萬 但佢唔肯

你講maybach呀
中港車嚟

萬五都比多你

咁好嘅
我嗰個都有落
好仔細

唔好咁大貪啦
夠啦⋯⋯又冗

點解 我好忙又搵到錢

打錯 應該3萬

等兩年?
我應該glb35同a45s

一陣再email嗰邊問吓先

忙著嚟呢度

佢喺忙住上呢度

啱啱放工send email 問 佢真係唔記得加我人工話下個月加返

一陣炒你

G持你

唔會 世交 佢爸同我好熟

我個個係後生靚仔黎

應該等一至兩年度

你真係問得出口
已經hea到無人有

我嗰個係大叔
不過幾型

好等得

係呀
一定要

一日做七個鐘都叫hea

係咪準時收工先

四點走 仲要返去買菜煮飯

冇得填表啊？

穿梭機

咁你咁多個人要買幾多錢

睇下食咩啦 通常都百五蚊內

咁你哋多數食乜你地食飯係咪好似打仗咁

其實一直有開

只不過而家有啲嘢我無得quit住

唔會 大識自己食 細嘅輪流喂

你7個鐘都在吹水咋喎

好彩你仲會買餸煮飯

無啊
所以要屈服

做兩個鐘野

咁捱埋去

不過我開咗聲我唔會插手operation果邊了

我做投資者咁嘅角色

有識嘅人上黎先返一返去

大BB乖仔

岩岩坐ml250都好屍服
點解 benz 可以咁屍服

又唔知係咪又想埋D 衰嘢

you know me well

你揸車未呀？

下星期考？

係下星期 但唔係星期四

加油呀

跟隊

鴨駕追擊隊

之後咪話呃你

今日我又坐多次架250
人地架車 唔夠膽訓 前座都舒服嘅
後座lagroom 都闊 我180都夠放好多手 個頭位有2個半拳頭
避震幾舒服幾岩行香港d 高速嘅
但真係好鬼大架

咁大個人成熟d 啦
就快下下同你講野都要搬哂d 神主牌出黎架啦

有名你叫 戇鳩先生

琴晚10點瞓到5點 仲係咁眼瞓

今日帶新人

咁多新人

係今日帶3個

本身架車先用左1年
所以我老豆好等得
係我要返工成日要較位先嫌煩

忠義一take pass

恭喜哂.....邊位考官

其實bmw5系同7系都好舒服架
係interior design無咁modern

你太太正常嘅話唔會揀你
好肯定

1年又真係快啲
咁等吓
2年好快過

Congrats

有病

勁

係 佢話包容傻佬先同我一齊

邊個153

你係咪紅色車

好似係175 好人一生平安，揀左行大圈

塞到乜撚都睇唔到

hi

大家好

可以出到咩事

考完？

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神
311 我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

Pin this

Fail兩次以上先合格：智障
豆爸會唔會

好大機會

未下星期五考

掛住大家所以上水

你早我一日考 睇下邊個攞牌先

豆兄考邊到

考邊 幾點

鴨駕霸王

屌我師父講過話出路口都要渣實個扶手
大力少少停都好似飛出去咁款

唔明
點解咁樣

簡直觀世音

最弱智個場

等睇再肥

好多弱智

老闆叫我帶新人

我想講其實我都係叫人幫我做 點算

帶到新人你就有人工加

你直接叫佢搵 幫你做個條友

好似唔太好

佢話下個月加到23000補返今個月

下 咩公司來 派錢咩

只係補返今個月咋 都係得二萬咋 想死

哇...仲想點呀
你講到份工咁冗 都有2萬
我都想做

放工 差啲唔記得放 忠心員工模範員工就係我

你搵返個大老闆射住你就ok

又賺到錢 又唔孤寒

係 好重人情味🤑🤑💵💵💵💵

今晚出去食飯 兩個人

同女女非老婆

同老婆 你唔好亂講 會家破人亡

通常都係咁講 睬佢都傻

用Common sense揸車已經好好多

要cut線 停車開車都習慣望一望 無問題嘅

咁多位有無棍van師傅介紹 差路試

邊度

我冇

多謝豆兄 而家真係好撚擔心

你有

大家齊齊pass啦

你點知的

就係你無果d 囉

係 只係識得快 其他乜都做錯晒

有d 野無得做錯喎
好會易細剔到大剔

9龍區

係呀 我逆線爬頭 同對面車鬥快

所以又可以準備考第三次 做到霸王

咁你又唔好咁講 我有信心pass

我個時又係，個師傅無話我望鏡有問題 話我肥就肥燈口同睇唔到有人沖出黎，點知趁考官踩之前剎得切，一轉燈又岩岩好dup得切，偏偏係肥望鏡（其實考個時咁緊張又好難做好哂所有野既，顧此失彼）

上學年2120大專生退學 八大中理大佔最多有逾500人

依家仲係香港讀就on9
1年都加速到癲
讀4年後唔知變咩世界

有得走好走 最多重新黎過
做水電冷氣機係首選
其次係已經有牌又有仔女嘅專業人士 唔建議賣咗香港層樓 租返出去 確保有收入 香港住宅需求仲係好大
如果咩技術都無就去外國做農場 由低做起

試下報外國phd

For邊類人？

有心讀上去個d咪報ma/phd

都係 唔知外國讀phd 有無每月資助呢

tutorship

你會不會去外國？

很美味

掉比153

嘔吐物

無天理
咁樣呃食飯食

非

唔好
我今日做到痴線

香港回不去了

聽我講 要錢唔好屌
錢我有 但我從來唔會用錢令一條女同我做愛
因為我要條女心甘情願比我屌

用錢係可以食快餐 但個過程你會錯過好多嘢
你會變得唔識珍惜女人

等你發泄下啲精力
唔洗掛著揾姐姐

又nine up

我喺其他地方見到

你做乜撚野

奉勸大家唔好call g

不了哂錢

咁係咪賭馬晒錢啲

真 唔賭了 停返個月先
成個銀行月結單都係轉數去馬會

其實我好忙

我依家要求每半年加一次人工

係咪已經同緊新女食飯

你忍唔到的

23k唔錯

無錢 無得唔忍
賭來賭去都唔中 挑

唔奇

今日考第七次掛接終於pass

7次棍定自動 考咩

貨櫃車邊有自動

哦....我又自動skip左啲字
掛接睇唔撚到呀

路試肥左等快期定慢期好？
師父死叫我排慢期但我唔介意轉試場
最快考到就得

點肥先？

師兄揸車搵食？

想加到三萬

請埋我

應該要下半年先有

請唔請跟班

我等公司要唔要司機送貨

我跟車

其實我都唔知佢有咩業務 我就負責book下船期 其他乜鳩都唔知

你真係一個真正嘅冗員

靠關係 算係咁 起碼過下日神 有啲野做

公司大 分工細 先做到冗員

石蔭
乙太緊張肥左 諗住可以pass到丙啦起碼 唉 得7-8個細tick 但tick左擰頭
希望下次唔好又輪到其他item比人tick

加成7k

本身萬四好低

14》23〉30

友情價 同埋三萬係我想未必有

有啲凍

咁凍 想請假一天

真....著返長䄂先

教識個新人有人工加
其實教識新人就唔要你

請新人成本都低咗佢

唔好嚇我

咁我下次要求加少少算 唔好炒我

少少凍

我今日著黑絲哦起唔起身睇

係邊度等埋

有咩好睇 我都有著啦

我係佢老婆 你想點

..仲以為豆叔你會為左黑絲而返工

佢瞓咗 佢話唔返工

咁喝咖啡先啦。唔好理粒衰豆

我日日搭地鐵

衰豆係咪下星期四考車呀？早上定中午？

佢講野係衰 但佢好細心

你地鬧還鬧 唔好鬧豆仔豆女 豆爸好錫佢地

我唔知呀

我地都好錫佢架。個個都好關心佢幾時考車
希望佢都可以pass

等我果日比個驚喜佢先

追擊佢開車頂住佢

死啦，果日會落雨。希望佢識開水潑

出的士佬爬頭

對於揸車 考場環境都無問題
只要最快有得再考多次就得

純粹儲牌

訓斥絲你係咪色誘緊呢度啲巴打

訓斥緊依到啲巴打
除左基

你個基唔會係話緊我架可
我非基

成年無返去上堂

今日第一日

男人老狗着黑絲

祝福佢

突然間想學車點算

pin this

之前個個教得好差？

返去咪又係瞓

邊個hack咗我account 咁大整估

分享下幾次考車啲官

貨van
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事

163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人

電單車:

168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳

167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神
311 我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9

206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

你有大水魚做後盾 話買咗就上去屋企一齊打

跟著真係買咗就唔俾佢玩

想問一問，星期一重考合格咗聽日想搏吓拎得未
而家洗唔洗去網站預約先拎得P牌

錯post
我出返去先

好hea完全唔知自己仲欠d咩

你係咪用手掣㗎

手掣好難玩 之前有玩電腦

攞去賣都抵

好似賺1000左右

好過冇啦

入返黎 乜錯post 入啱呀

其他係我

上面個日期唔啱 唔好搞錯人

唔緊要 繼續係到無所謂架
e 家唔洗 預約架啦 你當 4個工作天就最穩陣 (星期1pass 星期一就唔計 你當星期5拎得)
90 蚊 黃紙 3個月內 住址 身份證 就搞掂
(e 到都keep 住好多pass 左嘅人係到分享 交流吹水架

最憎玩 r6 玩apex 好過

涉巴好似係到吹雞 叫人 星期6 衝馬路

聽佢亂講呀

聽講佢講得出做得到
準備 rap,啦

好啦，有冇人入咗啲FTM

ftm 係咩黎架
我上次去朝早長沙灣甩p 20分內比埋錢走得
下午多人嘅你預1個鐘內嘅事

好眼瞓..

呢幾日剩係掛住追228審判
無哂心情

無得沖涼

無名無姓個d仲慘 但始終班政治人由議員/律師/商人淪為階下囚

香港發生啲咩先會有轉機

翠

認真，無

樓主買馬啦

買撚 無銀

無晒人

因為冇人想show你
你太on9

要接埋了

要買馬

針
有咩好路數仲有7分鐘開跑

有冇收穫

冇
睇嚟我哋都需要戒賭服務

洗咩 搵姐姐俾錢賭

我不想努力了但係暫時都未搵到

搵 姨姨咪得囉 都係姐姐一種

準備開post

記得用pin咗個啲資料

記得用pin啲資料開post

唔要賣比我

係唔係好似話要部電視勁啲嘅咩
如果唔係就變咗ps4 pro

嘩。989啦

990 推爆佢

都係 只係再順D 如果你無4K MON 果D裝備

992

993

994

996

留番1001比我

1 熟d 有強d 經驗就無咩野

1000